[長文] 見到班ON9喺度屌小店偽黃，原來黃店門檻咁撚高

日撚日入到個facebook group啲人都食嗰幾間
只要有人話邊間唔好食、貴、衛生差就俾人屌到上天花板
你老味，開餐廳最基本要求就係味道唔差、夠衛生，
幾時黃店就可以豁免？如果係咁咪撚開餐廳，做第啲生意可能好啲
琴日有個member開post介紹新開餐廳，講明未知顏色，
成班撚樣又jer撚住佢話唔知顏色就唔好post啦冇興趣知
有ON9無憑無據就話人打手廣告
更加有人癡撚線到代樓主whatsapp舖頭問人黃定藍
底下留言仲好似expect人哋真係24小時standby
未覆就話即係綠啦、綠即係藍啦又乜又柒
好喇人哋終於回覆咗

喂屌你我以為去到呢度應該收聲啦
咪撚再jer樓主
點撚知更加cls嘅撚樣真係出現咗

WTF???? up mud 9???
原來要俾人扑頭搞鳩間舖先真黃???
仲話唔係想鬥黃
咁唔叫鬥黃叫乜嘢
黨安法之前黃店老細都俾人扑穿頭
而家你想人點
人哋答你已經好撚俾面你班撚樣
答咗又唔撚滿意話藍絲都識講好撚鍾意香港
咁我夠話你淨係講句光復香港時代革命都係偽黃
人哋做過啲乜洗唔洗話你知?
你班撚樣知道咗慌死唔會唱通街害撚到人

可唔可以俾返少少sense唔好咁ON9
圍錯人柒咗仲要柒多幾錢重
有理性嘅人出聲就藍絲五毛分化
佢班撚樣亂話人就係革命

日撚日喺度chur自己友真心唔知做乜鳩
而家係黃都有成本
班撚樣話人扮
扮黃唔撚洗成本嘅?
班撚樣圍爐亂屌人鬥黃9UP就真係唔洗成本喇
成撚日話淨係食返已知嘅黃店
仲好意思話壯大黃色經圈
日撚日淨係食嗰啲咪得囉
而家多一個隊友都唔撚滿意
jer撚住人，答咗你班撚樣又話咁樣都唔黃

咁搞法根本唔洗對家出手
班撚樣鬥死自己人先

POST LINK:

其實可能係分化撚搞出嚟既野

呢啲人個鳩腦到底裝乜鳩喺裡面
定係藍絲扮黃絲混入嚟

有諗過
學佢哋話齋
邊撚個唔識扮黃

全世界抗爭既地方係得香港先咁on9係到內鬥埋呢d小事
日撚日同一班柒頭係到圍內互屌

果然係遺傳晒中國人既劣質DNA

佢哋咁做就係正義
人哋出聲就係五毛

好明顯有人想阻礙黃圈壯大

好唔好食好個人.
我會自己食3-4次. 唔好食自己先唔會再幫襯
有班人梗係話要壯大黃圈. 但係有黃店開始壯大. 就話夠喇唔好再幫襯呢D 大舖. 轉去幫襯第二D 小舖.
壯大黃圈, 變咗吊命黃圈

情緒勒索係要鬥慘

鬥黃真係戇鳩到震

又批鬥

呢個group 好多黃小門打手

其實我不嬲覺得黄店門檻係要低
做得多嘅幫佢宣傳

講真 你屌到幾大聲都好 分化撚都係keep住分化架啦
大家要識獨立思考先係重點

黃小門係???

黃水門

只信蕭生 有往績

真係要屌嗰啲又唔屌仲要包庇
其他嗰啲就大大力咁屌

覺得人哋唔係黃咪唔好幫襯
留返啲時間玩下twitter仲好

講唔好食就叫批鬥黃店
識唔識分批評同批鬥?
唔通佢做得唔好俾老細話就係俾老細批鬥
最正係佢哋有次話如果藍店免費會走去食因為要佢蝕底
我心諗
藍絲做同一樣嘢就係劣根性
佢哋咁做就為革卸

革 命

呢層真係唔知
即係會點

同我post 返每日一篇左報屌黃圈嘅post, 統戰唔岀黃圈post 就幫佢貼返舊文，每日都要打壓黃圈

唔知咪唔知，點解大家就唔可以接受到唔知間鋪係咪黃，唔鍾意咪去食d肯定係黃既小店
硬係走去搞鳩人地迫人地表態